紅磡疑有人爬後巷水渠 (09:19)

早上7時許，警方接獲報案，稱有人在紅磡長寧街5號後巷爬水渠，警方到場後未有發現，案件列可疑人發現。

房屋署拎廁所門比熱狗辦事處用

鄭松泰議員：在香港理工大學被圍困的孩子他們其實很多也不是孩子，所以我不會濫用年青人這說法，無需每次都說是為了年青人或學生被圍困於香港理工大學的人，有報道指他們經水渠或游繩等方法想離開，我不知道有多少人，他們對這個政府的仇恨，你們等着瞧吧！
驕生慣養的香港人要竄入布滿曱甴、老鼠的地下水渠，爬行 1 小時逃走，為的是躲避警察的毆打，大家想想這仇恨是多麼的恐怖。這是林鄭月娥一手造成的，所以她的違法行為，簡單來說，她就是"香港屠夫"，在歷史上要留名，會被釘在十字架上。

紅磡啲舊樓成日有人爬上去爆入屋偷野

港島人走到去紅磡爬渠？

手足

四眼禮志爬上癮

長寧街叫紅磡
日月神報用咩地圖架？

跟政府
警方正調查今日（八月七日）下午在紅磡發生的致命交通意外，意外中一名七十八歲女子死亡。
下午約三時十七分，一名三十九歲男子駕駛一輛輕型貨車沿落山道行駛，當駛至落山道與長寧街交界時，據報撞到該名正在過路的七十八歲女途人。

手足口病

祈求在路上沒任何的阻礙 令熱血公民變悲哀
連氣兩次 選舉都輸掉了 志哥爬渠幾公里
當這渠蓋打開便會別離 暴動罪決定志生死